港姐最高學歷

文 麥明思
理 郭藹明

麥明詩係degree點會係最高學歷呀
佢最多叫做最好成績

郭藹明真係

蔡思貝

文理雙修

半年完成大學學士課程

海外留學

仲識爆機

蔡少芬